Kiss launcher Frequently Asked Questions (FAQ)

question: What is KISS launcher?
answer: KISS is a fast, small and open-source launcher for Android, developed on Github and published on both Google Play Store and F-Droid

question: What's a launcher?
answer: A launcher is the application that appears on Android when you press the "Home" button. It's usually used to display all available apps on the device.

question: Why is it named KISS?
answer: KISS stands for "Keep it Simple and Stupid". It's a wink at the application itself, which should be very simple to use.

question: What's KISS licence?
answer: KISS is published as GPL. Without going into the Legal Jibber Jabber, this roughly means that you can change, update, package, distribute the app as long as you don't make money out of it.

question: Who is building this launcher?
answer: KISS is developed on Github, <a href="https://github.com/Neamar/KISS/graphs/contributors">from multiple contributors</a>.

question: How do i use the Kiss launcher?
answer: type in the name of applications or files from the search box at the bottom of the Kiss launcher homepage.

question: How do i setup my Kiss Launcher?
answer: Click the three(3) dotted lines beside the search box, and setup to your taste.

question: How can i apply widget on Kiss launcher?
answer: go to settings >>> select Kiss settings >>> Select User experience >>> Tick **Minimalistic UI**.

question: How can i use widget on Kiss launcher?
answer: Go to settings and select **(Beta) Add Widget**

question: Can i hibernate applications on Kiss launcher?
answer: Yes,via Settings >>> Advance settings >>> activate root mode. (Device must be rooted).

question: How can i uninstall applications?
answer: Long press the selected application and select uninstall.

question: How do i contribute to Kiss launcher website?
answer: Open Pull request on Gitub:  https://github.com/Neamar/KISS/tree/master/docs
